====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À l ' opposé de ceux qui parcourent l ' espace abstrait de la technocratie , de la signalétique ou qui consomment des images .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

